大家會簡有腹肌定有胸肌？

如果有腹肌就無胸肌，有胸就無腹，大家寧願要邊樣？

正皮 大波波
負皮 十舊腹肌

大波好多肥仔都有
腹肌

胸肌多人睇到
腹肌內歛d 同埋實用d

揀腹肌

睇黎連登好多肥仔

腹肌

腹肌難有D

Push

有胸肌著衫撐少少 好睇啲

腹易練

胸冇番三五七年 都唔會厚

有冇真正wucfu知邊樣易練啲

胸肌+肚腩

腹易d
你見胡師傅個胸都好弱

當然腹肌啦，每次淨係揭起一半衫，呃死人

正常人一出世就有腹肌同胸肌

笑到有寬ge

等睇腹肌潮文

睇黎我只係一個正常人

腹肌可以完全唔洗練 瘦底就有
但胸肌要

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK向左走向右走狗咁向左走向右走我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好向左走向右走好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒向左走向右走FD 嚇向左走向右走到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我Hi Hi, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

出現了

Btw 胸

睇得我好撚左右辛苦

啲女鐘意腹多啲